依家邊到仲有賣PS4 Pro?

我搵咁多間都話冇貨

[img]圖片網址[/img]

我係蘇寜買送手制 分左期3276

邊間？
其實係我懶，想去返港島買。

Yahoo store

百老匯有無

荃灣，，

真?現金價幾錢

好似3180 分期加左3%
藍店就現金都係3180 信用卡加左2% 但冇分期

我就咁去官網睇係冇賣任何PS產品
得XBOX

宜家咁貴既
之前DJMAX出機都係二千8

聽聞係正價黎喎

錢不是問題
我只係想快啲開機

送手制 屌
信和買左，手制另計同硬食垃圾配件

老實講 幾舊水我唔怕
只想快啲係港島揾到機
打去豐澤又冇人聽

頂 連game都預購埋
同我講冇機玩 好想玩呀

識預購隻Game唔識預購部機， 怪得邊個

冇諗過隻game連部機都可以搞到咁少
我唔係hardcore gamer 真心唔識

豐澤好似冇貨啦 （一個月前
而家唔知

黃金大把鋪有貨
係藍店無

不過我唔係藍店 應該唔出奇既

扣起晒唔撚賣 淨賣mhw版 4880 on撚9

不過47xx依但價都接受到(勿屌)
Pro都3千幾，加埋特典game都4k

不過情願玩遲d等官網都唔撚益炒家

藍店都話無貨，有無地方有得買？

原價先3680 俾佢食成千都抵？
有無巴打答到我 邊度有ps4 pro現貨
成個深水埗都無
荃灣 葵芳會唔會有🤦🏻‍♂️

剛剛cwb Sony store仲有幾部黑色既貨。

利申，剛剛拎完mon hunt機。

我尋日係太古忍唔住心買咗部白色
原來仲有地方有黑色

忍唔住手

係咪真係有？
ps4 pro

點解會沒貨
我果時買通街都有
係咪因為mhw

我覺得係 sony 要佢地留住 pro
焗人買 non pro

貴成千蚊都接受到 香港真係多得你呢啲ON9

唉屌 好撚燥 難得放3日假諗住瘋狂打機 點知度撚度都話無貨 有無人幫到我 3380我都ok

岩岩買左cwb東角16樓sony店有PS4 pro 1TB黑色3180$送1手制，但無送3個月ps4會籍，但係得翻幾部

有無電話呀師兄 我去唔切呀

屌佢唔俾人hold 機 家陣去緊

但係3間sony店都係同樣電話28335129，最好walk in買，嗱嗱臨買嘛

白色pro?

巴打你係唔係果度 會唔會有可能幫我買左佢先 我搭緊地鐵過黎

我走左啦，佢話仲有幾部，琴日先翻貨

送1手制

祝我好運
我11點周圍行到家陣

希望啱啱好夠
尋日搵咗成日都冇

又多個對手

除非你唔玩4k會死
其實pro唔pro分別細到爆
唔玩4k幾乎睇唔出有咩分別
普通版先最實際

利申兩部都有

我仲係屋企 出到黎都唔知有冇 出唔出好
仲要住好遠

差1x fps差好遠呀師兄

買左就報平安

出嗰日先嚟買
抵食炒啦

金鐘now

唔洗返工咩屌

早一兩星期好多間都話冇晒PRO,叫人買SLIM

分明扣起D貨

我去到再話個情況你知

Cwb賣哂

分別係 有盒都無貨

屌你認真？！

cwb最後一部？

我到cwb....

星期四我去信和,我6點去到問下價都仲有PRO

同個FD食完飯,9點再去已經D PRO已經賣晒

利申:陪FD買機,佢識人琴晚$3680入左一部特別版

唔講其他game, 淨係比較mhw已經差好遠, youtube都大把比較片睇

係真唔係呀 出左門口

cwb有個位好闢 有藍店 fashion walk個邊

點解之前唔買pro,等無貨先問

last最後一部係我手
加188加個手制

屌

邊個位呀巴打

可唔可以幫我問下邊度仲有機有

已經賣哂，最後一部幾分鐘前賣左

PlayStation® PlayGround @ Fashion Walk開放詳情
日期
2017年12月1日至2018年2月25日
(聖誕主題區由12月1日起至1月15日)
時間
中午12時至晚上10時
地點
香港銅鑼灣 Fashion Walk – 京士頓街9號地下G5及G6舖

有VR唔知有無PS4 pro 加油

我都係咁諗
早三個禮拜蘇寧仲有貨
我就走去開張恆生卡食優惠
點知卡到就冇貨
同埋其實缺左成兩個幾禮拜
仲要豐澤蘇寧一齊缺
我覺得有鬼

人已走 應該無我未黎前打晒佢d line電話咁制 將軍澳都無

蘇寧會唔會有驚喜？

正路有大作出 sony 應該預多 d pro 機
無理由咁玩法

點解依家18年pro仲會咁缺貨

有無人知 tst 有無

有冇巴打話我聽仲有邊有機有貨
冇留意開 去緊銅鑼灣睇 冇都唔知去邊
唔該曬

mhw嘛

知唔知港島有邊到有mh 特別版嘅ps4 pro set買
我搵左好多地方都冇

budget 4400

咁大獲

巴打我唯有去呢個睇下

我都覺得佢地係抵死架

利申：早一個月聖誕買

屌你地老母
我都知抵死

巴打加油

為隻game就唔好依家on9食炒價啦，你會後侮

唉屌又唔知幾時返貨
扣貨正仆街

康怡aeon有白色

如果手上本身有ps4，就等ps5好過

Mhw既話我都覺得差好遠.
畫質我睇唔出, loading time我無所謂,
但fps長期30以下我就真係頂唔順.

利申用緊舊機玩, 岩岩響yahoo sony store訂左pro玩住等

下，我將軍澳買限定版先3680
4880 on9?

其實唔係d鋪留機唔賣
係mh出 好多人都出機
總店派機去藍店每間鋪都係分得4，5部
而且仲係白色 冇黑色

開藍店既朋友講既

fps差好撚遠呀on9

2個幾禮拜喎

多人出機
冇貨就冇貨
冇計嫁喎
我諗sony都估唔到d人癲成咁啦

拍賣網囉

巴打呢個岩岩去左連部機都冇

去信和拎Game果陣，好多on9仔walk-in問仲有冇芒亨現貨，果陣已經唔多pro同有少量ps4，我一早訂咗跟住企係隔離同個店員吹水都係忍唔住笑同笑佢地on9

Game炒唔過因爲有得下戴，除非要儲碟
但係機冇得唔炒，因為係硬件
佢咇啲咇啲咁出pro可以抬高個價同埋賺多啲，你walk-in冇訂的話唯有硬食

Sony出限定版已經算多咗機啦
邊會有人估到出埋限定版都完全唔夠數

豐澤白色pro仲有貨
訂左預計星期一送

sony客服死全家
明明1點幾打去cwb sony store話冇貨
點解樓上2點幾都仲有得買

吉之島有
已買
3179

有無人係大埔log on買

其實有無去吉之島問? 上個月去荃灣賣又係無 Show 出嚟得個價錢牌, 我特登問佢地, 佢地入倉搵一輪就搵到部黑色 Pro 比我, 用 Aeon 咭重免息分期同送多個手掣比我.

係買先啱....

巴打你係今日買定一早訂?

知唔知仲有冇game?

屯門，個主管話得返一兩部
好快賣哂
+188換手掣果個都無哂

豐澤

[member]
邊間

荃新天地最後一部白色買左
想要黑色

3179包唔包game?

係

隔左一日
真係唔清楚了

主機官方價都3180, 點會包

屌搵勁多地方都無
有無得訂呀屌

係為隻game而買機的話應該要早上個月買

上個月買3180 2手制

黃金係咪冇晒

黃金邊間信得過 間間都食幾舊水炒

同問 聽日先出去再睇

我呢加係黃金 但唔熟路

係ssp附近兜緊

嘩巴打你仲未買到？

正價3180買唔到咩?

岩岩係銅鑼灣睇完
呢加黃金 間間都有
但唔係藍店唔敢買

豐澤蘇寧果d有冇機？

Sony store

3間冇哂啦一早

Ssp炒到飛起

屌我啱先都係銅鑼灣走人
黃金PRO幾錢部到？

正價係幾錢？
想今日買

巴打係邊個位

一唔一齊睇 我企撚左係黃金出面

好耐冇打機完全唔熟路

嘉頓果邊 行過要買其他野先

+1

翻緊屋企 夜晚有野搞

咩價位❔

一齊睇？

36xx-41xx都有 cls
普遍37xx

fortress broadway ?

冇所謂呀

我企左係中門 福仁對面

到佐

你著咩衫 我企左係度喎 黑衫黑褲

工人褲大哥係咪成日係facebook睇微辣直播果個

臨急抱佛腳，早就要買定啦

豐澤蘇寧有冇機

屯門aeon 有
豐澤last 一部俾人買左

真心？有pro?

黃金大多蚊36xx-37xx

有 白色
3180

得返好小

冇哂黑色？

依家買有無手掣送先

我未有機 我借朋友部ps4玩
我遲啲出部新機時候可唔可轉個save去新機㗎？
係咪要係我朋友部機到開個新帳號 定直接用佢個帳號都得？

成個post都好可愛
出game先黎搵機買

知唔知仲有幾多部？

有plus就跟psn

唔講以為ps4 pro今日先出

megabox aeon 屌左最後部白色

佢係個櫃度拎 入面就得返普通版

康怡有無

問左冇

Thx
邊到仲有黑色現貨

黃金賣到3980

sony online store呢個月送張一百蚊coupon,出左部pro加188要多隻手制

炒狗落地獄

唔係藍店搵鬼買

食屎啦 3400都考慮比你賺，4000去死啦

食炒價嗰啲都係仆街嚟

1/26個日sony online仲有貨，連mhw edition都有，好後悔冇落訂 有咩慘得過拎完芒亨當晚就壞機

rip

好明白 因為我都係禁到冇俾錢

藍店 3179 pro 1TB 是否貴？

邊間？係我即買

九龍灣Aeon

是咪正常價？

買啦

Pro是咪一直都係呢個價？

巴打想問仲有幾多貨？幫唔幫到我留

藍店不嬲3180

Thx

今朝有幾部 打電話去問下先出發

你打左去啦巴打？

今朝去左睇

頭先打去問冇曬嚕

咁撚快

打去其他分店啦
荃灣尋晚話有

荃灣夜晚去到，話最後一部岩岩賣埋出去

最慘打完電話話有幾部，之後坐的士 趕到 先話賣完

九龍灣aeon

Aeon應該冇了
打去問佢話d分店都係琴日賣哂最幾部

好想入紅火龍機 係咪一定要食炒價，藍店或sony store係咪一定冇貨

molamola
所有分店打去問冇曬貨

等2月2號大貨返啦

德福 有沒ps4 機賣？

想問下依家買ps4 slim 有冇會藉送的？

想問下bundle特別版係咪2月2就返貨？

其實有冇人打過去log on問？

Sony store無 依家諗緊去邊度搵

問曬啦，冇
話兩三星期先返貨

頭先經過仲見到有

邊度？

未必 佢2月2嗰批可能只係夠俾之前預購左嗰堆

想問下巴打們bundle版下一轉返貨係咪都係online store?

大埔個間

咁就有排等啦唉

我諗緊我唔好買住部普通版玩住先 有bundle版先換機

有錢咪買哂佢

打去冇人聽 屌

寧願等下，遲d玩唔會死既

咁當然買到bundle版就會放返部普通版出去

會唔會有人買呀

唉買部SLIM先算

因為2月2嗰轉真係未必有現貨多

用得幾日9成新平幾百賣返出去應該有人要掛 留埋單真係玩得幾日

算啦巴打等一陣好過啦 都冇得後悔

其實要買個d都一早買左啦,點解仲會咁

臨時變卦

淨係為左MH而出機

因為衰on9

佢display話有咋
我琴日就係去問，冇現貨

巴打知唔知熱線達群咩情況

全大埔行曬，一間間問
全冇

要餵埋大陸

我係批發都唔知點估條數
明明有支行但班大陸人唔多like(唔like詳情唔知，好似閹得勁？)

但你話估大陸人加批量又無可能
搶支行市場比上面屌啦

因為未出糧

救命
又有問題
我尋日買個部白色pro
我玩mhw係冇問題 因為我買digital
但係我人中6買實體 我發現買碟塞入去佢唔肯吸
禁出碟制就咁beep三聲 係咪佢壞咗機
身心疲累 我想打機姐

見到個post感慨自己早入坑玩ps4
好彩冇等pro跌價

幫fd問
港島區邊到有ps4 slim買?

最好柴灣到銅鑼灣左右

slim都炒呀

限量，應該同星戰黑武士版一樣，sony online store冇的話就應該真係冇，特別版食硬炒價

人地逼你出slim機，pro應該收埋哂或暫者係炒價

Mk sony門市都冇得訂

D人又話好多貨 會返既我覺得
琴日sony條友都話可以等online store

見人話1月29定2月2返貨
唔知係咪真

slim機 3合1 bundle仲有冇貨?

仲有邊到買到 想問下仲會唔會返貨

有貨返都係俾返訂咗啲客，好難有walk-in貨買

買就仲有地方買到 睇下你俾幾錢
返貨問題staff都只係同我講留意online store

依家一拎起電話就refresh online store

星期5 online store禁到部唔俾錢真係覺得自己好on9

點解唔俾錢

月頭果陣接受網上預訂，一個鐘頭已經訂哂

走佐去鋪頭話留一部俾我下星期
上網俾錢又退唔返
但宜家又怕間鋪頭冇留俾我

你去邊間留丫

信和藍店話後日返貨

你問邊間 地庫嗰間話唔會返嫁喎

唔會咁快返先啱

上面一間話下星期一間話後日

現貨定係返嘅係啲客留左嘅訂貨？

限定bundle?

行完黃金
pro全部都37xx
ps4都要28xx

我問佢使唔使訂佢直接答唔使

佢話到時先知有冇Bundle

咁即係叫我請唔請假好

俾佐信公司冇得請假去拎

你訂左？

冇呀 但去試下都好呀 但現實係冇得去

聽日四圍睇下仲有無貨

pro機 之前買果陣 一街都係

你指bundle定普通？

岩岩旺角買左白色 ，貴$500

要call fd幫手

500
想玩無計啦，我就肯定等藍店嘅

個3間sony官方冇得買咩 要食炒價

岩岩係好景問個BUNDLE幾錢
間鋪條友話5980

哇屌 我兩個鐘前都係4980

後日應該無 上網訂嗰班都要2月2咁即係2月2之前理論上都唔會有

咪同買唔到樓一樣道理囉
香港就係比依班人玩死

pro原價先3千1 比得起3千幾
嫌貴咪買普通版玩唔得咩

依家sony網都冇得訂 嗰3間冇貨咗十世

我26號買 3280連 額外一年保

有冇話大概幾點返
原價現貨？

係囉，好似樓咁，平既時候唔買，等到無貨炒高曬先買。樓都幻想下話等跌價，ps4定價，想玩都唔早啲買

ps4都冇

我問果陣前面有條肥仔買
心諗你冇病啊你

Btw咁咪即係聽日？

如果係嘅話聽日又衝左去搵先

巴打我都聽朝四圍去睇

今日搵左旺角 周圍都無 信和有間有部白色pro 唔記得佢係講$3780定$3980

黃金買緊幾錢

藍店我估係現貨啦

電X良品

水魚

店名：星XXXX？

上次我去問3580，一個鐘後 3680

垃圾黑店

後日啊
但可以試下搵嘅

笑什麼，未聽過瘦田無人耕，耕得有人爭咩

咁啊...我睇下聽日出去見唔見先啦

巴打但後日返係邊間 樓上都有兩間藍店喎

同樣係藍店應該一齊有

我自己聽日都會搵下

巴打有咩消息再報道下

好

死啦聽日返工 如果聽日就返貨就仆街了

即日拎半日假出去撲啦 獵人先係正職

星期六訂今朝9點幾送到

好多地方星期六都仲有貨 你起馬仲有得訂
依加連訂都好似冇得訂了

岩岩上去睇
已經無得訂了

點解我星期6個陣問親都冇

有無巴打依家係Sony store?

有貨？

但巴打話後日先返

唔用pro玩好大分別？

聽講除咗畫質差少少 fps低啲 有啲地方load得慢啲
整體手感影響唔算大 當然有能力就用pro最好

呢個時間先買就緊係買新機好過舊機啦 差果幾百

後日返貨, 係比之前有訂既?

mhw出之前pro跌到2千9果陣你地又唔買

咪係

唔知丫 見game好似有貨返睇下有無人係嗰度可以問下咋

應該冇啦 巴打你地今日會去信和睇？

特別版炒價太勁

荃灣都冇哂pro
得翻slim

我打電話過去信和問全部都話未知幾時返貨

荃灣邊度？！

之前聖誕果時女朋友係yahoo store到買
連埋fifa 18 package再送多個手制
都好似係3480

唔撚洗諗啦
豐澤AEON蘇寧全線斷哂貨同無人知幾時番
就連聲稱下個月番貨既藍店都未必番到
唉

食炒唔係問題 但唔想益班仆街
加上想係返藍店買

跟住呢？

下但ebaily巴又話間野聽日會返貨

好亂啊

淘寶

估唔到咁多人出game 個日先出機

朋友上星期5經sony訂嘅 30號有得拎 唔知30號有冇少量貨呢

你唔好咁痴線ok?

班友見人玩芒亨佢地又走去衝，羊群心理，買唔到好蝕底咁。真正鍾意玩芒亨，一話會出喺ps4，就已經買機啦，仲等出咗先黎買咩

講起藍店就嬲
尋日去沙田藍店問會唔會要返貨
店員：無嫁啦 自己私伙就有部 不過炒價
我：幾錢先
店員：好貴嫁你買唔起嫁啦 6千幾啦
我屌你老母仲以為百幾萬一部機 嚇撚得我丫
六千幾蚊已經唔係買唔買得起既問題 只係值唔值既問題 仲要啲語氣串過撚
我屌你老母丫斜視狗 狗眼看人低

打過去問語氣最撚寸佢地

4680-3180=1500收藏版

係火龍機就買得過

係差1K

買得過 抵
個design已經值回票價

電氣返左pro

agger
我荃灣 咁岩星期五果日去出switch
望住啲game鋪不停賣機賣mh到最後無貨

沙田有兩間 邊間？
以後唔幫襯

一定炒啦嗰間閪野

都係

大埔冇晒
連屋企人都出動埋幫手搵

星期五6點問過MK果間,P4 PRO白色 3480兩年保

9點已經賣晒

橙

呀唔係,星期四至岩

好景閪賣pro 1 tb 3780

17年12月尾買pro仲有好多貨

hold貨吖嘛 講呢啲

之前原價送手製時又唔買，依家周圍冇貨先來買

就係原價送手製果堆貨賣晒 , 先開POST問邊到仲有得買
無人估到PS4 PRO 存貨量係低到咁架跡嘛

明知出mhw就早兩三個月買機啦

明知

兩三個月前個個屌緊無血唔係真MH架

見d fd 都玩緊mhw, 心郁郁想一齊玩，第一次買電視遊戲機，有d 問題想問下
如果唔會用到部電視玩，剩係用電腦moon玩，係咪應該買普通版就ok? 而家普通版係咪同slim 同一部來？
如果買slim，係咪邊到都有現貨？
唔該

第一次買梗加要買pro

有無人係yahoo Sony store到訂左？
過左成個禮拜 SMS/email都無封
我係22號訂

普通,slim,pro 3種

有分500gb同1tb

除左pro其他應該唔難買

唔係話silm版都炒咩

2800

痴撚線

信和一樓藍店有少量slim機
眼見得七八部 賣正價

大部份地方買多數都貴過之前,

但應該未去到pro果重冇貨/貴$600-700+,果種程度

btw 間野仲話下星期尾有pro貨返

多謝巴打們解答 因為屋企部電視要比雙親睇電視，點都唔會用到，個電腦moon 都唔係d 4kmoon，如果買pro 好似好低能咁

有冇人會等sony online store 返mhw bundle
幫fd訂左一部2月2拎, 自己買果陣缺貨

slim上D大鋪訂都得啦
正價一定有

冇4k電視都建議買pro，順同快啲

幾時訂??宜家仲有得訂咩?

好彩我26去咗門市訂 星期三有得拎

希望過年前買到bundle

原價難啲wo ，but祝你買到啦

有邊個唔想可以係過年果幾日假玩
MHW幾個PO愈黎愈少人, 證明愈黎愈多人已經打緊

26號7點左右, 幫fd 訂完, 自己入資料已經話無貨

我打去門市佢話, 門市 同online shop 係同一個source , 你幾點walkin 的? 我7點幾打去已經無晒

搵到渠道正常價買ps4 pro
想知tg我
KjCode021

非pro版仲邊到有得買
前幾日去搵間間都賣晒

仲有2個星期先過年,2個星期應該都可以返到貨掛

明知你新年想玩仲唔炒

加上8號又一大作

搵到最平都要3780

不要再說了

可能維持到新年後

mhw bundle 係咪限量版?

slim都冇唔係呀話

搵到間普通版賣2380

講明先 外國訂 自制水貨
唔識或者唔岩既建議用

普通一街都係la .......

bundle版mon Hunt 係咪同428果隻一樣?定係498果隻?

係咪500gb厚機?

好似之前見1980都有

你指3680同捆?

隻game係普通版,個fd買左同捆

即係428 啦 thanks

再之前amazon black friday
1600蚊港紙一部tim
500gb slim

係AEON搵到最後一部白色pro 3178

中午去太古 aeon 無

香港又少一部

仆街
我打去aeon個電玩部問
佢話全線無貨

真係勁好運 一去到一問就得番最後一部

邊一間?

太古Aeon

500gb slim
hktv mall仲有
2399 連1 game 包送貨
可以用埋code 平50蚊

係咁架
之前樓上有人cwb sony store星期六2點幾買左
但我之前1點幾打電話話冇
客服死全家

樓上個巴打今日lunch去太古aeon問無貨
你遲去反而有last 1部

我覺得自己遲黎先上岸 好對唔住個位巴打

我無問...我只見佢櫃入面 switch sold out
同埋舊 ps4... 果張價錢...
祝巴打打得開開心心...
我唔太急....
農曆新年後一定通地都係貨
我都係留意 sony store 到貨通知算....

真心今日想搵pro版
旺角區邊度有機會有貨 ?

Psp果時玩過 好幾年冇玩過家用冇留意
所以呢加先咁急想搵 係抵死架
但唔係咁都有得打飛機拎優越感呀

Ebailly巴同背心巴係咪去左信和睇啦今日？

信和3799

我仲開緊工

祝你早日一齊屠龍

屌星期日去cwb sony 冇撚曬話2月底先返貨...

我上次去佢話2月中

仆街我都係 你今日會唔會去問下

我去緊

我晏少少去睇

我有 switch 頂下先

幫我問埋bundle版得唔得 未知幾點收工

今集真係好撚好玩 我psp玩過下覺得唔好玩 但今集覺得超正

遲過人玩mhw會唔會好激氣

佢地就快激到屠人

叫番d fd carry你新手裝

幫埋我問呀巴打 唔該哂

訂咗！信和一樓Game SxxO
3180聽日拎

至於芒亨Bundle就無啦

其實非藍店信唔信得過

呢幾日出貨量咁大,信得過掛,

最緊要有保養,有收據,有事咪報海關搞大佢

我都想搵番部

可唔可以幫手訂多部

想問下188仲有冇slim機

無錢

果間藍店黎

要落全訂?

yes

放工狗衝

請問係咪成個黃金都冇機...?

LUNCH食完飯去問話要下星期嘅頂你

沙田藍店有 啱啱訂了

Pro機？定係限定bundle?

星期6去冇..........

唔同人？

pro

幾時有得拎

官網bundle無寫缺貨中即係點 但又無link㩒黎買

聽日，幫你問埋bundle，係咪姐係mh版

去啲鋪頭問下有冇得訂啦
好多鋪頭電話同whatsapp都話冇得訂或者要等大貨
其實walkin問都有機

係咪好運中心個間

啫係唔想留俾你地囉
有街客即走最好啦

唔該晒

yahoo store playstation官方

賣晒了。。。

今日出貨 不過係比之前落訂個啲

無計啦咁

有冇機會再返

我都想知

攞貨比埋尾數？

我有一部之前申請網上行送, 連一手制.
只係玩過一次fifa, 有冇巴打有興趣?

無錯

ps4 pro 1TB 黑色

我 尋日去

有無巴打見到有Slim ?

上星期Yahoo store訂左，聽日送貨

去到冇曬啦屌

黑好過白，黑好難搵，come污糟

Aeon話2月頭有貨番

信和 game sino藍店 啱啱訂左，聽日開門就有機拎。但我頭先訂果陣佢話得返3部訂

我部bundle有曙光 有炒家fd有 睇下張人情卡碌到幾多

藍店係咪一向唔會炒

岩岩出果時迫人買兩隻game

Bundle幾時會有機會
我等得但想知個期

如果係訂 睇下2月2 sony網會唔會有

點解係2月2

因為26號訂既2月2到貨

2月2後walk in有無機？

想喊呀 拎唔到permit...

fake 依個係之前訂落
嚇到我心都離一離

個官網假既?

唔係假
係已經sold out

尋日打過去新世紀嗰間蘇寧問，佢哋slim 好似重有貨

普通版 一定有?

我諗26號呢日訂唔到都應該冇

咁好心佢收埋條link啦

同一日訂 淨係收到出貨email 佢話2月2嘛 咪等多兩日睇下佢變到咩出嚟畀我

好似27朝早睇仲有 但下午就無左
果陣仲猶豫緊買唔買

佢都冇話比你買or訂

依家淨係有黑機訂

3180就訂到

26號中午已經無啦

應該就係果日

仲有冇機會等bundle正價

啱啱打去話訂哂喇喎

我26號7點幾ONLINE 買左喎

後面又release 咗少少quota
有d 人晚上訂到
但正式計係中午就完咗

想回到過去

荃灣藍店有得訂slim
聽日有得攞

mhw ps4 pro 會唔會賣完依一批就唔出
話晒限量

會

限定bundle唔連game宜家放到幾錢左右？

買到pro啦

邊到？

巴打知唔知幾錢 我今日搵左N間 pro slim乜柒都冇貨

我都想知 打過去問佢地話答唔到我

小弟都想入手ps4 pro限定版
想知係限時買定限量售？藍店可以預購？

出面做緊5xxx連game啦

依個時候黎壞機，襯機會換pro又無貨

信和仲有冇貨呀？

上一部限定機好似仲有賣？
不過係賣唔出定仲有生產就唔知了

賣唔出
好少同梱有mh咁撚多人玩

咁啫係唔會再出mhw bundle了?

2380 正價
可以外加188要多兩款Game加一嗰手製
同老闆吹水嗰時佢話pro完全唔知幾時有貨
灰撚左

Yes

係咪普通版都無呢

369

個架7xx

有啲鋪焗你要買個架

反正我等得
繼續等蘇寧返貨

慢慢等囉
人地個個同班FD已經玩緊刷緊
你就錯過哂黃金時段

一個月大把 on9 仔棄 game 添

見到人唔比你賺就嬲嬲豬？

咁都可以拎嚟打飛機

但求買淨機pro 黑白都殺.
聽日lunch飛的去. 有得訂都好過冇得訂..
係唔係得沙田好運?

有人玩緊 有人無得玩
邊個嬲緊姐

On9仔刷存在感 真陰公

拿 據我所知 今日就有幾間藍店都番貨 pro黎嘅 有幾多就唔知
佢地琴日就覆我訂左今日有得拎機
灣仔188 game hit
你可以順便打去問幾間藍店仲有冇現貨比walkin客

藍店啦 仲等黎做乜

12點信和一齊拎機 原價放一部有冇人要？
Tg:keatsss

1點先岩

有興趣 已經加你tg

琴日聽到巴打 話信和有 收工就衝出去訂左

今日準備兩點半左右去沙田好運walkin
有無巴打都會去可以早少少幫手睇下

係現場 未開

仲有3個鐘
我迫不及待好想玩玩了

巴打好早... 佢12點開 我放lunch先過去

藍店 收唔收信用卡？

巴打cls
我2點3先落堂 去到都差唔多3點

走堂

通常都收, 但有3%定4%手續費

唔走得架

走堂去買，買到又會走堂打機

好似2%

5點先落堂拎到機

收工去旺角應該冇撚哂

屌啦咁你起碼訂左一定有
我早你三個鐘狗衝都未必有機

如果我多佐部睇下放一放出黎

如果冇訂 唔知今日仲walkin買唔買到pro

我都係啊
好彩今日早落堂
1200應該去到旺角
不過都打定輸數
第一次買機要撲嚟撲去 辛苦過炒iPhone

恆生卡 promo 平幾舊水嘛

白機pro $3180 online sony store 仲有
已買一台

剛剛買完想上黎講

尋日訂佐黑色, 今日有白色.
bundle仲要落佐架

Bundle係咪無望啦

屌打晒資料到比錢嗰下先話冇貨

條LINK死撚埋

蘇寧果D有冇可能今日返貨呢?
返工附近得蘇寧

放料加密會好啲

信和係咪都冇晒貨？

sony個閪死咗...

sony個網死Q佐

炒價咪有

知你哋買到好開心
下次貼private喇唔該

4700多謝哂

我都買唔到

灰撚到想買slim算

有時間嘅巴打 盡量早啲快快手去附近嘅藍店睇下仲有冇現貨機啦 話哂今日番貨 見其他巴打訂左嘅藍店都係1點有貨 你地抽到時間嘅就早啲去啦

直立架同叉電座係咪必需買

其實唔洗啦 呢兩樣都唔係咁重要姐

窮L房細要搵位放部pro
可能放係電腦面算

Me2

咁都得?! 即係訂完都要鬥手快攞貨咁話?

依家先買PS4會唔會太遲?

[member]我本身尋日剛開鋪落去問，有個sales好好，話2月5日有，可以訂，但話就話全部貨共返200部，到派果陣足唔足無人知，仲叫我諗清楚先好訂 ，轉頭落去唔見左佢，第2個好似唔想俾我訂咁，我話你頭先有同事話ok架喎，之後就同我講可以但唔知夠唔夠貨，我叫佢check 有幾多人訂先，佢check 完話217個人訂，都唔知係咪鳩hea我 /member]
所以最後我無訂，因為要full pay又無期，頭先食早餐無野做手痕睇官網有貨入到

全世界斷貨 你話呢?

想知邊度有白色買

想知點做分期？

有冇巴打知道邊到有slim買 沉日行過荃灣間間都話冇

打上信用卡center

slim係sony yahoo store都有啦

等PS5

屌Sony Store個有貨通知根本on9
收得email都比人搶撚哂

咁講嘅話，只要你張卡有得做分期，其實邊到買都可以做分期啦

我個無期係指無下次貨期

咁廢架個通知?

沙田好運d 貨多到上天花板
兩大幢

屌你老母衝啊啊啊啊
但係佢係咪比人訂 定淨係for walkin

申利 walk-in

屌走唔走堂去買好

幾錢

正價？

sony 個網 刪走左mhw bundle set條link, 係咪無望

我都搏緊佢再有

藍店啊😅😅

仲有半個鐘多d先出到黎

無人啦 店長拍烏蠅中

幾錢先

想問藍店收eps?

屌一個鐘衝過去比錢留貨再番去上堂 落堂再拎貨抵唔抵諗

3180+62

好似收EPS

62係乜野黎

沙田MTr點行去好運

巴打有無問佢留左幾多貨比walk in

屌冇晒

好運無哂WTF ?

頂lunch先嚟short meeting 仆你個街
放工訂貨喇要🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

可能係比人訂完放係到

出完機
到要搵game

Game就已經放棄 準備直接買數位版算

上網買喇

有冇旺角巴打可以幫手留到一部

灣仔188, 見到好多貨

正價3188 入手

屌冇撚晒
仲見到另外一位巴打

幾錢？

典解我上網買唔到

依家4700都難搵

早兩日都係咁

想要芒亨機原價係咪已經無望

有心想玩一早pre-order左或者一早決定down數位版
冇人會可憐班想首日walk-in買嘅人
相反你班仆街係黃金阻住我攞Game
成班垃圾廿六號係黃金逐間問有冇現貨MHW，有冇PS4 Pro
屌你老味係正常人都買定機訂碟啦

巴打，我想買阿，係現場都唔俾買

巴打係咪岩岩企門口果個

唔好咁傻豬啦 仲想原價買限定機
Sony連芒亨機嗰頁都del左喇 冇得訂架喇
想要芒亨機就出去食炒價啦

點解唔比買既

又係你啊？

因為預留訂左果d

你睇住我買架喎
如果你係門口果個

我冇訂喎

關我咩事?
轉貼人地隔離POST笑緊你咋

#274圍她G奶•2 分鐘前
班友仔機都未買
你同佢哋講訂game

而家又喺度周街搵ps4 pro

#271死了都要愛•23 分鐘前

有心玩又點會冇pre-order，walk-in首日想買大部份玩家期待嘅大作，唔好引人笑啦

有心想玩一早pre-order左或者一早決定down數位版
冇人會可憐班想首日walk-in買嘅人
相反你班仆街係黃金阻住我攞Game
成班垃圾廿六號係黃金逐間問有冇現貨MHW，有冇PS4 Pro
屌你老味係正常人都買定機訂碟啦

店長好好人

見我等咁耐，出左我先

話預留少少 現場買的人

我琴晚去左問 佢認得我應該
但隻驚佢賣500幾

關你撚事咩 咁都可以打飛機
又唔係你撲

賣MHW game, 連code未用

我就係搶唔到 預訂唔到部機
本身已經有部ps4買數位版 只係想問下佢遲下會唔會翻貨咁姐 唔洗起晒剛既

我頭先問左 話賣完，話原價420

依加真係食炒先可能有機 最後一批sony訂嘅都完埋
佢地2/2攞嗰批應該係最後了

你唔係以為加密左就無人牙化 周街後生仔女有哂AC
不過睇完無出聲咁解

係咁架喇 唔訂又唔勤啲出去睇就雖有食炒架喇

係
班友經歷成年switch成炒賣之後仲唔醒水
想跌價/原價入 等多大半年先啦

我都係買數位版

其實我諗緊買唔買典藏版好

佢琴日已經係度拎優越感啦

我就鐘意攞隻碟黎打飛機
所以都喺星期日幫襯金源間仆街用468入手

Digital

冇晒啦

不來係on9仔

周圍都賣晒

又話好撚多貨嘅 依加岩岩開鋪咋喎

信和幾間返緊貨

番緊比啲落左訂架咋
唔好傻啦 等黎緊2月批大貨算啦

原價3舊幾
你食舊水炒價夠唔夠你on9

#728芒亨大熊•7 分鐘前
我就鐘意攞隻碟黎打飛機
所以都喺星期日幫襯金源間仆街用468入手

00後傻西 買唔機game發癲

好運好多貨，放到天花板咁濟。

行過見到唔知咁多
我就已經玩緊既

我十二點半去買左部pro果陣見到

信和 已經全賣完，間間都沒

岩啊 慘得在有錢有機

水魚繼續打j

訂左，一定有架

無訂係現場買 貨超少

一開閘所有馬匹應聲彈出
我同事都去緊信和碰運氣
pro同slim都照殺，只求一機

你地真係好痴線
Sony 今次 fat fat 啦
炒到咁高都照買

元朗喜利今朝打過電話去話冇機賣，我估都留晒比啲訂左貨既人

邊到仲有分期做

炒價火龍機都有人買啦
Pro點會無

火龍全套就咁拎出去賣賣唔賣到4700

Game就買數位版啦 頻頻撲撲 攞隻碟黎打飛機咩，又要搵位放

唔講以為部機新出，發生咩事

仲係度

真係實在太多人冇一早買/訂到機
包括我自己

去到話冇晒

落訂算.

咁撚遲 乜貨都冇啦on9

兩樣都無買

仲有邊到有

Amazon 黑五買slim 1tb $1500

沙田好運冇曬

賣晒

依家貴q到咁

Slim都冇

邊間100蚊多一年

真係好撚on9

個個跟風買機

火龍機起碼叫做限量...

剛剛有FD買沙田有大量現貨

有幾可會用到保養 我部舊機第一水貨買 玩咗三年幾 乜事都冇
嗰期啲人話會彈碟 拎去保養都整唔好 哂鳩氣

個post 好撚好笑

只可以講有啲錢真係唔好慳
一兩百蚊都唔夠你同條女食次飯

沙田無哂貨啦

好運頭先好幾條友買走晒啲貨

而家先買機既到底係咩人

啱啱去完 一部都冇剩

乜早買機都可以有優越感

有冇巴打知道信和仲有冇貨

冇啦

咁就閪喇

訂會唔會有得訂白機

188有冇

How about深水埗？

大埔到左貨，大概20部左右

成日個場都炒

邊間??

請問一聲係咪藍店官價?

今朝訂完機, 拎機果時有冇得回呀, dkl

岩岩大埔買左部

藍店係，另一間貴50幾

連炒價？

官網個價錢

藍店??定邊間?

信和都無了

官網個間藍店

仲有貨??

咁睇黎2月1號開始, 應該出貨唔會少喎, 大家可以忍多兩日觀望觀望

3日35頁

唔知以為ps4剛剛新出

秒速背刺

淨減價
無送手掣唔抵屌

對換機嘅人嚟講OK嘅

2700wo

So......

有機在手有得笑
當然，奸商笑得更開心

唔係 pro 喎

啱啱信和拎完機，見到有廿部左右，見到有人想walk in買但全部都係比訂左既人拎。鋪頭話暫時未知幾時下一水

啱啱信和藍店拎完機，見到有廿部左右，見到有人想walk in買但全部都係比訂左既人拎。鋪頭話暫時未知幾時下一水

好彩尋晚有mon post
多謝報料巴絲

一入去睇錯個caption做playstation 狗優惠

好彩返工都mon住個post 今晚有pro玩多謝巴打

頭先問藍店話下星期先有

問左老闆 聽日好運番貨 有15部度 最好朝早去walk in

邊度有得訂呢個bundle

又要早起

pro 都包咁唔使等豐澤蘇寧喎
本身諗住用信用卡優惠

出機一定要玩mhw咩
無人估到mhw可以令到斷哂市

有無人知旺角有無slim / 普通版賣

個優惠2月1起 咁係咪代表2月1有pro 賣呢？？可能我真心左

今日六點半左右，深水埗藍店有十幾部，3480兩年保

又唔早D講

3480

屌佢如果到時係返 hits 大貨就好笑

希望係返PRO貨喇唉

次次出大熱game 就見盡呢班炒game 狗
明明睇住後面好多機 係唔拎出黎賣
屯貨推高個價
之前switch 又係禁

會唔會扣起埋大貨

終於有機打啦 bundle版

二月先算啦

我點半去攞機嗰陣諗住幫fd留多部都冇

巴打之前訂?

Pro係咪已經好多地方都無淨機
今日去睇有藍店要收多800焗買埋芒亨同另一隻垃圾

部PS4係港版，但如果隻game 係澳洲買係咪都冇中文版？

今日行咗3間得一間仲剩兩部，仲要唔係貴好多，即deal咗

黎緊想買1號bundle, 想問500gb 夠唔夠玩其實， 同埋如果我想去經銷商買拎埋last of us, 有冇得預訂定要同人walk in 鬥快？

睇game唔係睇主機囉
你買港版game咪有得dl中文版patch

mhw 下載版都係 10 幾 gb
500 我覺得夠

黃金大把機, 不過全部要逼住買個散熱架

清倉貨
實係呢個時候

Total 幾錢？

即係話你以前幫人無償帶嘢返嚟炒
而家佢用炒價賣返俾你當還咗人情

我有無理解錯

Hits Bundles 應該有
Pro就

mhw細者，好多game都4，50gb

4300

有間夠膽死開5980

黃金班仆街真係唔當客係人

咁其實我搵到3980pro加芒亨同雷電v
係唔係要入啦

你班仆街9月出新iphone果陣唔好訂唔好炒牙

仲有無
想買

可能見我毒撚

黃金藍店係咪冇貨?

PlayStation HK 新增了 4 張相片。
19 小時 ·

【新年㊗️割引】PlayStation 🐶 汪汪狗年買機優惠： <2月1日開始🎉🎉>
買 PS4 即減【💲188】及
🎁 參加大抽獎贏【$50,000 旅遊現金劵】及【E3 2018入場劵】

▶️買PS4暢玩2018大作：熱賣中《Monster Hunter: World》/ 2月1日《龍珠 FighterZ》/ 2月6日《汪達與巨像》/ 2月8日《真．三國無雙 8》/ 3月8日《人中北斗》及 4月20日《God of War》等

通常3180 一年保

SONY 加一年保養 $298

3480其實差幾蚊

好似係

好似冇PRO

唔係除左Mh bundle 以外都包咩

追post 尋日先講完

$4700 芒亨限定版PS4 Pro 屌唔屌得過

原價3680,你自己諗

白俾成千人 做乜之前唔自己訂

不過應該再冇機會3680入

有情意結收藏嘅
應該唔洗諗

等多一兩個月咪有

貴成千銀 有錢無掟使咪買囉

老實講,部機除左個盒靚之外有乜特別 個手制又可以分開買
我係你要玩既就買普通版+特典,抵過你用4700買個部咁既機

Tko 新都城二期 大把貨 3180

真
貴過4000都唔會買

會返貨咩？

新都城邊間
即刻9沖過去

大概幾部？

想問一下乜藍店唔係一定要跟官方價格賣咩

個fb個event有鬼用咩

都無機買條鐵

佢話好快會有貨返

有優惠不過無機

點都好過又冇優惠又冇機嘅
不過最好有現貨喇
始終嗰優惠唔算太特別

邊到有pro機做分期

擔心有貨嗰陣搶唔切好過

Pro $3780又屌唔屌得過呢?

等2月1號個活動先買機

淨機屌唔過

屯門藍店 仲有冇pro 有冇師兄知
岩先反工經過將軍澳藍店 佢有貨 佢焗我買多兩隻game 又冇芒亨

想買2月1 bundle, 洗唔洗訂？

立即放入黑名單

指正 係調景嶺站果間

食咁貴炒價我不如 Amazon jp 買過黎

有冇巴打知道旺角今日有冇正價貨?

問清楚洗唔洗額外再俾錢買其他配件先

你無保養

唔柒要

得黑店有炒價

行過信和2間藍店都冇
sony store話有得預定pro 太約一兩個星期有貨

係sony舖訂？
我想係網上訂 但仲未可以訂

好似知巴打係邊個

去門市訂

hi bro

又送game又減188？！

尋日1點去ssp藍店, 入佢問佢有冇 pro... 佢話冇, 但見同場其他鋪 d 人係佢度成箱貨拎出黎... 唔通炒價賺左一齊分

調貨文化

On9 有機唔狗衝仲諗乜
問得3780屌唔屌得過即係你都有番咁上下budget啦

你係咪炒價老闆

2個優惠只能用1個
一係要game 一係減價

你會唔會去黑店到買

係真係俾錢訂定留電話到貨通知

我有淨機放 star war特別版
應該唔係pro
有意可以tg下我

同問

SONY PS4 PRO既大貨2星期後都有,重邊洗訂佢,到時門市會有限定版

1號返個D係PS4同SLIM

你唔好打電話問佢有冇,佢實答你冇,你要自己落門市

記住唔好去海港城個間,班人留晒比班大陸佬

巴打唔好咁痴線

咁自己落去重有無得訂限定版機（MHW)

咁遲 九成都冇架啦 疊埋心水求其出部pro算鳩數把啦

3830

放全新 港行PS4 Pro Monster Hunter限定套裝

放mhw限定機bundle 有意tg aluminium13

仲會有限定版?

應該就無